一人一個大個咗被逼放棄嘅夢想

想收養流浪貓
但屋企人唔畀養
而自己又無能力買樓
都有諗過搬出去
但唔想佢屈喺個幾十呎嘅房

未有能力ja
莫欺少年窮

我同你一樣都係細細個就鐘意貓
到差不多30歲先養到第一隻貓
加油!

btw
番學拍拖

畫公仔

成為火影

但大個左先知根本冇火影冇忍者 冇卓羅

寫小說維生
依家發覺唔到食

放棄咗「夢想」本身
可以點樣脫離鹹魚級別
利申 腇肥毒柒窮

想做消防員
但原來其實好少人工

以前諗住開間電腦舖，好彩無開

想做清官，但發覺好難

娶個有錢人

搵個低lv啲嘅夢想

巴打好犀利

運動員
呢樣真係過咗某個年紀就冇辦法追返

飛機師

百無一用是書生

sad

建設民主中國

考黑警

唔難
試下上pua堂

軍人，然後發現根本冇呢個職業

想有間屋

首先要有錢
飯都食唔飽
日日朝九晚六仲邊有時間發夢

當年想要上太空探險，好似star war咁
但睇完interstellar 同 Ad Astra之後明白到
太空係無盡嘅死寂同孤獨，同人生一樣
永遠去唔到終點

彈琴

Sorry自膠
睇錯咗做細個被迫

同靚女miss瘋狂做愛

拍一次拖就結婚

中學個陣拍拖

畢左業都仲係a0

寫小說出書
曾經好接近 贏過台灣啲細比賽 見過台灣導演
但grad咗返工之後根本無咁多時間同腦力坐係度寫幾粒鍾
已放棄

差好遠喎

Game designer
最後因為錢去咗寫第二d野

你未搵到木葉村啫
我都係上年先搵到
練左成年開始聚卓羅係隻腳到
希望出年升到中忍啦

可以考消防隊長

諗下諗下原來由細到大都冇夢想

設計師

最後為左生活轉行

尋找夢想
搵到30歲都未搵到，放棄好過。

我知都有諗過
但要操下英文先

練好火影跑先
每日火影跑十公里就得

唉

我覺得係木之葉既護額緊要d

但唔知邊到有

以前想做老師
依家發覺喺香港地只能做教畜

警察

細個夢想係20歲左右中六合彩退休

點知最叻都係中4個字

武術家
香港第二個李小龍
利申 矮毒柒窮

做足球員⋯

讀中醫
但又要翻蝗國 人地又唔高

李小龍都做唔到世上最強

科學家